唔該唔好再放大一兩個鬼佬既說話 自己睇下外媒點報先喇

自己睇下外媒會唔會屌阻機先喇

係到引用一個得30 個tweet 既twitter 當事實

唔好再on9 喇唔該

push

自己睇下bbc bloomberg
學下英文喇屌